CA/ACO現職及2016公開招聘賽前+賽後討論區(11)

2016年內部招聘CA/ACO: 已公佈ACO內部招聘結果
2016 ACO公開招聘: 已截止報名
2016 CA公開招聘: 已截止報名
電腦技能Skill test已於2016年9月30日正式展開
ACO面試已於11月初開始進行, 首批ACO Direct Offer開始派發(from文總)
From文總(2017-1月號): 由於今屆申請者人數超越以往，因此首關「技能測試」將會進行至3月底
報名人數:
ACO: 38,300人;
CA: 37,800人
消息來源:文總會訊

2016 ACO公開招聘計劃時間表

2016 CA公開招聘計劃時間表

上屆公開招聘資料及數據

From文總(2016-2月號):
1. 2016年2月已全數派發
所有2014年CA及ACO公開招聘 Waiting List Offer
2014度招聘「CA」及「ACO」的工作已完成，
最後一批在候補名單上的申請人將會在2月獲發聘書，
總計獲發聘書的ACO約為2,000人，CA則為1,500人。

2014年CA/ACO公開招聘, waiting派發offer進度(非官方統計)
(放大榜發出waiting list / reject email日期: 2015年6月30日下午約4-5pm)
ACO

CA

2014 CA/ACO公開招聘數據(From文總)

1. 2014 度招聘「CA」及「ACO」的面試工作已完成及放榜,
通過技能測試,獲邀請進入「CA」面試 考生約 5700 人。
已獲發聘書者約 1100 人,另約有 400 人列入備取名單。

2. 通過技能測試,獲邀請進入「ACO」面試考生約 4900 人。
已獲發聘書者約 850 人,另約有 1200 人 列入備取名單。

*2010年及2012年CA/ACO公開招聘獲聘者學歷分佈:

2012年及2014年CA/ACO公開招聘入職者學歷分佈:

&lt;em&gt;*由2015年4月1日起,&lt;/em&gt;
CA月薪已調整至 - 起薪$11,575, 頂薪$20,310
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,120, 頂薪$26,785
&lt;em&gt;*由2016年4月1日起,&lt;/em&gt;
CA月薪已調整至 - 起薪$12,120, 頂薪$21,255
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,735, 頂薪$28,040

留名

繼續叫春

春呀！！！春！

好想快d聽到有巴絲報喜

唔識引用返舊Po 既留言

我係絲打啊，應該係你幫個位！多謝你啊！

仲係等緊CA華田
繼續叫春

我想係4月11考入境前有aco揸手呀

same here

我要阿華田呀!!!!!!

有冇18-24/1期間ACO ST既巴打仲未收到interview email?

睇discuss有人講而家派左4百幾個offer
唔知單係aco/ca,定2樣加埋

睇上個post
In前要填表
即係咩來

lm

係未gf340

我個interview email俶叫我要填野喎

無叫

今日係全世界都無定係被選中既細路唔係我

明日復明日，幾鳩時先可以死左條心。
你地收到offer既又唔報喜，搞到我心law law

留名叫春

春

一定未派 唔信d人收左offer都唔報喜
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
唔會咁耐都未派柯華田
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
兩年黎再見

兩年後再一齊叫春

完

我地無被選中 6月見

你打死我都唔信儲左半個月offer，一個人都唔會上黎各大討論區報喜。

等埋星期五六再算啦

呢幾日都精神緊張

又話星期一寄出既

如果真係收緊派direct offer數量…點解呀到我二月尾水先黎收啊
無信 開始覺得未派到係呃緊自己

我覺得果個iu話咩寄 係寄ca 華田

係啊
申報犯罪紀錄，國籍同埋另一張野（唔記得左）
正常程序 人人都要填
去到個職員 就會同你解釋架喇

屌, 唔撚係掛

星期一應該係有寄到aco，
等埋今個星期五同六，
如果冇人報喜，
姐係igyou報流料。

你唔好話佢講流料呀 佢嬲嬲豬架 我地呢批認命把啦 最後派offer愈手緊

今日北角最小都60人考skill test(眼見) 唔排除上午都有考

重未完架skill test?

應該係最後一水st 啦
不過都係要等10個星期通知

re樓上
我改期的

我都係改期喎

鄉土好多🐶🐶奶哂條lgyou既鞋底
9210 係你呀 唔使望啦你個奶鞋底狗 唔好比我見到你下水無offer 實笑柒你

繼續期望明天

奶袋底岩做公墓園

巴打 我認得你blt full marks+in得幾好 連你暫時都無direct offer ?

冇wor

其實ST做到幾時,呢幾日仲有
咁6月底點放大榜? 睇怕仲未INTERVIEW完喔

春春春

今日再唔出華田就換晒GGO同郵差把啦

春 琴日食左阿華田雪糕 今日比封華田黎唔該！！

春呀

哂你冷

又一日

我要CA華田呀

讚成！！！！真係嬲豬左

將軍澳巴打，我見到今日有一封呀

唔通係我?!

點見? 咁早就見到?

好撚灰
收到OFFER EMAIL明明好開心
但係仲未收到華田

有咁早派咩

香土igyou話今lot aco offer有80份咁多
希望我係1/80。

3月30

巴打幾時in?我28/3 in最快預幾時有email?
嗰日同3個女人都好好傾 答問題都好順 冇jer+帶住講 應該都答到佢地想要嘅答案...eng答錯左都比我再答過
你有咩睇法？覺得機會大唔大？

我見香土最快10日
我就14日

就派

通常幾點派信
每日派幾次？

唔同區唔同嫁喎
視乎你大廈係第幾站派件

ST仲未完
唔撚係呀?
咁睇唔單止6月放唔到大榜不特止
隨時可能waiting都會比起上屆少一大截...

大家in完幾耐有offer?

ca 好似最快果個8日
aco 好似最快果個30日

今屆收Waiting都唔好咁老定

收到風好似話今年政府極缺人有in既8成都有offer
[

係 我都覺唔會入晒全部

可以遞定信去轉旅行先

我想知收offer係電話通知定直接寄信呢

最近in既巴絲
in完之後個chair有無講6月前(即是5月)會有通知?

Ca/aco?
Ca會有封email先
Aco會直接收信
電話通知係見有offer比你但你無任何回覆先打比你
有錯請指點

佢同我講係6月或之前

仲未有人收到信?

吊，都冇信既。
igyou渣流灘。
星期一寄點會星期五仲未收到信呀。

唔知我有冇呢
2月7 in aco

好心唔合格嗰啲就晨早出 reject letter 算啦，搞到我死等爛等

佢同我講係6月前
咁快出到通知

應該係有waiting有8成機會請就差唔多
上屆waiting100%

吹水的 st都未完 st完左10星期後 in
當佢4月中st完 10星期後in = 都已經6月
點會6月有通知

所以我好再問多次，佢又係咁講

in完其實都即時知咩分架啦
再sort返條list就知邊d入到waiting

4-5月重有咁多紅日 個個都quest假去旅行 邊會咁快手

想問下如果信箱太細塞唔入華田會點處理？

唔係會直接放比管理處咩

放係信箱最頂果到 用marker大大隻字寫係咩單位

咁9成俾人偷左啦

我大廈係咁

冇問冇講，凶多吉少

連y巴都屌鳩佢

12:00應該有唔少大廈派左信 但到而家都未有人報喜

好彩有個ca offer頂住
如果aco放大榜延後都無咁大影響

今日in完男女男房 全程笑住 只係時事有追問
Feel到凶多吉少

CA 對文件房隔籬嗰間？

同房 有追問 有幫我歸納 無華田

我收到aco offer la!!!!! 28/2 in

收到柯華田????!!!! congrat

恭喜您呀！

恭喜哂！咩房in?

你就好，同男朋友距離拉近左

adore
睇嚟今日會有收獲

我姦房in!!!

巴定絲？

恭喜哂

座座樓唔同做法，有啲會交哂畀座頭，由佢地出卡畀客
有啲會放箱頂箱底
有啲唔畀既就會郵局出卡落郵局拎，如果係咁就要等多兩日

好想知今水派到幾多號

恭喜你！！
希望我今日放工都會見到啊

好撚抵屌啊

恭喜晒

絲 祝各位早日收到!

我好驚考唔到會受唔住壓力分手😫

姦房生還
你郵chop幾號？同埋住邊頭？

我都收到offer lu
都係228 in

如果呢水唔中3月15 in,下水係咪要等到5月鳥

暫時今日收到阿華田都係2月28in

22/2 in
係咪收得皮

可能未派信

咁多人mon住個信箱唔洗做咩

y巴有無收到?

你幾號in？

我都冇信呀，今次pk

24/2 in 無啦無啦

可能28號先呢 :

唔會，今水去到3月中，3月in既應該同時收到

我屋企人幫我收 今晚再報料 住黃大仙區

去到3月17好似

Ca 1月 in 收得皮了

ca仲未有華田 屌

巴係未填錯地址

今日去in ca，見到佢拎住大約8至10封華田出去。

無理由 對資料時應該無錯
我一陣打比蔡生問多次先

你住邊?長洲?

27/2 molamola
不安

你都等緊華田？

希望有好消息

地址寫錯火星

葵青區 應該唔會等咁耐

以為自己果時in得幾好，點知p佢個k都係冇offer

今晚跑步 下星期努力考入境算

放工返去睇下

都冇哂心機考入境喇，頭頭碰著黑。

aco應該易in過入境

見到終於有人收到真係開心
起碼條隊有郁

但我仲未放工回家開信箱

梗係啦，連aco都食左屎，入境更加冇可能。

政府係咁嫁啦唉

我都係 ca都冇 offer

得1個咋?

應該4月20號再派ca offer email 3星期派一次 近幾水都係咁 有錯勿屌

巴打你幾時in架？

Aco

1月到依家都冇 係咪要等6月

已睇

我有朋友考左入境 佢話今屆模式轉左 難左

轉左咩?轉左全年招募梗係難入。

佢話個考法轉左 小姐討論難左

好想offer快啲派到下水

收到CA華田了
aco等6月reject

可能係waiting呢 到時做住ca等入aco

火星都收到信

本身已經夠難
仲要轉難

我就係唔知係今水尾定下水頭會派 但係已經無力等到下水 一水差唔多等成一個月先寄 寄完又等成個星期先收到

自己知自己事 表現唔好
希望邊做CA邊考其他POST

我想知2位有華田既被選中既小朋友 係單定雙拼
有st pass email後 有in time？

幾時in?

單拼aco，冇收過st pass email直出interview time

雙併
11月14 ST
1月4 ACO
3月17 CA
3月30收CA mail
4月7 (今日) 收CA華田

3月8 in 無信 係咪可以收皮

[member]已有ACO或者CA Offer既巴絲
可以add TG:hkglomore入group
現職巴絲都歡迎入黎share下
未有offer既考生就唔好意思啦

反正都有幾個香土既入左黎

我11月3 ST
1月17 ACO
3月28 CA
希望4月10有CA mail啦

巴打。考官同你講一個月內有消息？

香討有個3月7 in既都收到信 唉 好sad

臨尾講親1個月既都一定direct offer

可以睇埋聽日
聽日都無就等放榜

講得1個月內有消息應該係個eo好人話你知有direct offer咁解啦

頭先睇過樓下信箱，無信呀
玩完了

暫時見到3月7日係最遲果個in而有offer?

冇講，但佢有問我幾時grad，我答咗5月

我CA有問最快幾耐左右會知有冇offer 佢話：你預年中啦 係咪街已仆

我都無，
叫左咁多日春都無

下水幾時寄呀

意思都係一樣姐，暗示左你知有direct offer

唔知有冇我份呢 等得好辛苦

有人無講都照收到
間間房唔同

又一個月?

我真係無心機再等

咁又唔洗咁灰,
面試不嬲都係睇運架喇, 我記得有人講過佢IN得成ACO, IN唔成CA, 可能入境個考官好BUY你呢

仲諗住四月會收到
唉都係唔好再諗

唉
20號IN ACO
去到我個水應該WAITING LIST都無哂位架啦

人生已完

4月果啲點算

3月尾先ST果啲點算

剛收ca可以入？

來年再見

我in ca個陣講都無講就叫我走，但最後有offer

你派哂信未

乜我打個段中文好難解咩

希望有啦 in完都覺得有希望嘅 時事題貼中+講得都算唔錯 直頭冇Jer過

郵差仲派緊嫁咩?
唔係上午派哂?

諗緊出去做定幾年野先定take個offer好
依家有兩個offer人工都高aco一截
仲有13個月糧

14/3 in aco
收到offer
屋企人幫手收

暫時睇 你係最遲in又有offer

今水2月28 - 3月14

我都收到aco offer喇!!!
3月1日in的。
利申:岩岩中午先喊完

其實全部文職都多數會高人工過ACO
出面而家好多都係5days 同13-14個月糧

有無男女女房生還者
係咪完全無offer

男女女no offer

皮已收 btw收到offer既congrat!

男女女....係咪講緊中間個女戴住大眼仔果個???

恭喜大家
各位可否分享下當日面試表現點樣？

係咪又係時事題係咁chur
兩個黑面一個笑笑口?
最後有冇同你講一個月內有通知?

313未返屋企表示好緊張

有時五六點都仲派緊嫁

乜春子
你終於唔使再叫春啦

乜春子我真係恭喜你呀！

原來喊完就有?
btw恭喜巴打

星期一寄 真係要第3個工作天後先收到信

恭喜大家 我係in姦房 靚女eo同我講最快一個月有結果 同埋我in完第二日 就收st pass email,由頭到尾都冇收到ca in

佢同你咁講得都暗示會出offer
巴打唔需要擔心喎

我係in前收到st pass到而家都未有in time

7-11 $8張

每一間都有?

到今日收到先安心

你幾號IN?

收到offer之後，係fax左張acceptance form再郵寄?
對嗎?

唔記得係平安夜果日定23號

fax夠 唔洗郵寄

好似唔係

好似話10星期內有消息?
你等緊ACO定CA IN

ACO已in 等緊CA

ok我去搵下,唔該哂巴打

等ST同CA IN相隔4個月

我12月23 ST 3月14有st pass email (3個月)
而家第4個月都未有in消息 真係好鬼異

有無人係下午先收到信？因屋企人一點幫我睇話信箱無信
要收工先睇到信箱

大鋪就一定有 細就唔定

重有冇被選中既細路係早過同遲過呢個日子嫁?

一天只會派一轉信

每區派信時間唔同
放工睇下

比人追問時淡淡定答

我係靚女 同埋我口才okay 唔好怪我厚面皮

我係degree 做左差唔多兩年野

就grad，白白淨但唔靚仔

好在樓下OK有,$6張

呢水offer係aco，而家應該個個講緊aco

今水都有出CA華田 住火星果個未今日收到CA華田

咩火星呀

你未就係今日收到CA華田既巴打

正式陣亡, 明年再見

唉， 無呀

收唔到信係咪可以收皮了

希望在6月

Reject咗係咪都會有通知？

3月15下水

我地係垃圾

暫時未見3月15日有人報喜

未返到屋企睇

有無2月24巴絲in今日收到offer

大家飛返屋企呀!!!!!

屌GGO老母,3月15呢

可能下水呢

屌呀下水成個月

巴打你幾時in aco架？

molamola 不過下水都應該無我份

個reply date 都幾趕下
不過我一陣填即刻落街fax

收到信了！好開心呀呀呀呀

利申 blt得60分

Aco? When in? 住邊區？

我仲未知blt幾分
不過覺得唔會高分

痴線邊有咁高仲要5 days

高人工過aco 13個月糧仲要5days 但都要跪求offer

因為唔想做IT

你地就好啦

黃昏開始好多人報喜，雖然鄧你地開心，
但我有啲想喊了

從來沒我份

沒 有 信 聽日仲有機嗎

我慣了傷心

i know your feel brother

我地一齊經典重溫

遍地屍骨

屌你咩

連interview 機會都無
打機廿年 估唔到自己會衰打字

點解會咁😂
打機通常打字好快😂

3月13 in aco 收到offer 了
果陣個eo都係同我講6月前會有消息

歸家途中，好緊張
利申3月7號in aco, 雙拼

我唔靚，果排壓力大仲生暗瘡。
不過我自問好有禮貌。

到底今水有無3月15呀我屌

信呢

收到offer 但撞正旅行
唔知點填rd好

有冇人30號收CA email,而家仲未有信？

其實我想問，一直講緊的rd係咪等於acceptance form?

好想d offer可以好似以前咁快一水

今水好似好多offer

有無人係補交完文件都收到？
可以等我死心

rd=report duty
rd信=叫你返工/training既信

已有ACO或者CA Offer既巴絲
可以add TG:hkglomore入group
現職巴絲都歡迎入黎share下
未有offer既考生就唔好意思啦

3月13號 無信

3月14日 皮已收

in嗰時背唔出9大職能是否皮已收？

我收到阿華田！
27/2 女男男房
好滾動

背唔齊 佢提完都記唔起
收到offer 唔好擔心咁多

已經望穿秋水

睇黎我係下水 今水應該係2月24至3月14

最快試過隔幾內一水？

要admin add

之前In 既得個睇之真係好Sad

收到ca offer
雖然開心 但都可惜收唔到aco offer
唯有下次再比心機

其實assume duty可以遲過佢俾既日子
但要係空白位寫返你個原因
例如你咁,公司要4星期通知.你咪照寫現職公司需要4星期通知期
當你星期一4月10遞信
你last day應該係5月9
咁你assume duty咪填5月10
或者你想抖1星期你咪填5月17
最緊要唔好太誇
有n仔話想拎埋約滿薪金先走
defer到7月入職都ok
戴頭盔先:唔保證一定啱,有疑問最好打返電話俾鄭生(aco),蔡生(ca)

3月16 in, 今日收到offer

祝你有offer

幾時fax都得
佢地部機照print啫
最好office hour再打電話去問問確認佢收到未

恭喜哂
咩房in?

3月10 in 冇offer 仲未補交學歷
是咪唔洗再補交啦

恭喜絲打
我同你同一日st同in 同一間房
但係無offer

下水我都喊下

我每日喊幾下

係喎 食完有無阿華田

慣例每一水cut off都好似係星期四

宣佈3月15陣亡

快d下水呀

無

有冇姦房生還者...點解D offer 係哂光頭房...

here

Here

我記得巴打你 估唔到文書仲難考過紀律部隊

日期填佢最遲俾你既日子
通知期填4星期

光頭佬房真係派咁多offer?
早兩日見完 3個都笑笑口咁

fax/郵 2揀1

入光頭佬房好似已經有半個offer係手咁

唉唔好提，紀律部隊永世唔會有我份...

姦房in

點解？

希望有
對答都順利

上天點解唔比光頭佬房我

其實成個過程順利 但反而好不安
太好笑容喇光頭佬

根據非正式統計光頭佬房出offer係其他房5-10倍

最無笑容一定係男女女房

笑到跌腸都無用啦咁少offer

左起女女男 極少offer

我應該都無in架啦
唔想再過住日日睇email既日子

光頭佬房
係咪即係 女男男
左面 老老地女人
最右面光頭佬?

好過我見到光頭佬皺曬眉頭

可以令光頭佬皺眉頭

2月24 in Aco
光頭佬房
啱啱收到華田了
幾驚要等到6月

你係幾號in？

又係光頭

嬲房想點

利申 24/2 返緊屋企好緊張

個個都光頭先生房in都有offer
我1月in光頭先生房無direct offer
咁睇覺得自己好失敗

Hm 信都無 何況華田

表現ok但冇offer?

我in果陣光頭佬無笑過
另外二個都有笑過 佢全程黑黑地面 但有offer

唔敢講好好，但正常發揮
時事題好彩出左條吹水題比我
考官亦好心幫我助攻
處境題追問1次就無
係英文有一條問題我答多左野，
中間chairman講返我答多左野
而家唔求direct offer,中左waiting都好
做住ca等

聽日仲有半日派今水 之後仲會唔會派咩所謂次尖

Ching我英文都係答多左野 turn out no offer

希望答多左野只係扣分唔係fail啦

屌
睇真D封華田係3月31寄出
我遲左成個星期先收到
但佢要我10號或之前交acceptence form
即係星期一要即刻仆去fax

有題佢提我個答案係邊行都有offer😂

fax acceptance form就夠
aco既話扮工時間打俾鄭生問

我英文題反而聽唔清楚佢問既第一條，叫佢pardon。
有黑面但好彩都有offer

光頭佬房，in嗰陣都係有講有笑，個女既就係咁追問仲有冇仲有冇
希望咁多位巴絲打都有好消息

唯有呃自己聽日仲會有信 過埋聽日就死心了

有無人可以解答下我個問題

有機會既

希望在明天

我都係
中間果個反而無野

正確

我反而係答少左
中間個女人叫我繼續

男女女killer房

Do killer唔緊要呀
Waiting咪撚做killer

唔敢面對下一水

一齊面對
希望有復活節禮物

2/3 面試表示冇華田，失望

但原來喺屋企...我得左喇

點解2月15收到 ST PASS 仲未郁
香討個邊知唔知點解

又係光頭佬？

恭喜賀喜
記得fax張野番去

姦房

請問是咪有個tg group

掛住睇小說無上黎,原來咁多巴絲今日收offer,恭喜哂

9/3 in 光頭佬房今日收offer

想問13,735 哩個數係扣咗mpf未?

全部都係光頭佬

未

一早還神

嬲房 有無生還者？

即係都要扣5%？

第一次返工

我以為政府會有唔同做法添

唔知我地呢一水rd洗唔洗等到5月底?
(利申assume duty寫左4月12)

前面見到有幾個，香討都有，
反而男女女死神房so far只係見到一個
點解我要抽中男女女房

明明表玩唔差 想死

大家fax左未? 今日係咪fax唔到 頭先落7仔話打唔通

我又係男女女房
皮已收

可能假期熄咗部fax機

尋日5點前已fax，亦都確認佢收到了。

btw點加tg group? 第一次用telegram

終於fax到 垃圾seven話唔得 文具舖搞掂 仲要平一半

我樓下管理處fax唔洗錢

公屋拎冇

點加?!真係唔識

有無人今日收郵差信鳥

女女女同嬲房都唔得，其實關事架咩
佢地都要請人請夠數，都唔想哂時間見咁多人
今9轉講，而家認得邊位面試官鬆手d架?
而家有個鬆手加兩個手緊，咁點計

入光頭佬房=人生贏家

唔想再落街睇 再打擊一次 尋日check左信箱3次

你以為～ 答得差都無用

答得差神都救你唔到啦

收到通知有得面試
工作證明用糧單得唔得？ 份工重做緊

有冇人係男男女房又有offer?

冇聽過呢間房有人報喜

上網爬過文，好似要去稅局開證明先得

我就係無人救到

收到信

BLT result

幾分

73 有無巴打收唔到offer信 收到blt

有冇人係降薪入cap?
降咗幾多

大約要幾耐？
冇交過稅

巴打ACO定CA?幾號ST

同分 ，一樣無OFFER

我想問，會唔會有人收到offer都去查分?

巴打尋日收到blt? 定之前考左

頭先收的

即係offer就尋日收 無offer就今日收blt

In ACO不過我兩樣都有報不過CA未有消息
2月1號 ST

香討有人今日先收到offer

琴日冇睇信箱咋?

我之前入ca有查,最少知自己in成點,因為成個interview先係最緊要,blt只係額外加分only

有時啲信走錯地方就會遲一日

即係今日無人收今水既華田鳥

Aco blt 佔20定30分,而Ca則3分。
所以考aco既人，blt要盡攞高分。
Waiting list 大把人咁上下分數。

blt有得溫唔驚,interview個陣既準備先緊要

黎緊我又去考blt，不過今次係學位程度，好驚低分過而家。

想查，洗唔洗等佢成個招聘完先定入職就查得？

3月2x唔係3月中啦 應該下一水？
希望你有offer！

3月2x應該係下一水，不要擔心。

我可以安樂去考入境體能了。

希望幫我拉到有阿華田
我真係好比心機溫嫁 其實有2條唔記得答案 好彩都答啱

我93分,係咪錯一條

哈姆係今日fax?

blt唔係跟in date派既?我3月15都未有

所以我都唔知點解我咁快有 快有係未代表無華田

14/15 *100 = 93.33333333...

似係有多d. 100分拉高左唔少 始終未派3月2x 唔洗咁擔心

承你貴言

好耐冇係到上水, 係咪有TG入架

個st 遲左咁多先收in

係... 完全唔知點解, 果時以為Skills Test FAIL左

正常，我12月7日st, 3月1日in

其實我都差唔多啦

我過左十星期 傷心到仆街
但你地見同期人有得in 自己無
唔會好sad 咩

會呀, 一早心淡左, 但點知後來原來有回音, 仲要一個月內已經出左信
其實in男女女房果陣我自問in得好差下... 基本上佢地問咩我都照答, 仲要冇補充 冇追問

點解你地有offer
我冇
嬲房三個仆街陷家剷

香討果面 有好多都係嬲房offer好似

5月都黎緊
In左aco
仲未有ca interview

BLT 87分即係錯兩題?

好想喊
有近一半都冇溫靠撞

今日收到基本法result，93分
不過冇華田，應該都係衰左
13/3in，靚女eo姦房

今日收到blt既都係無華田？
有無收到華田 今日收到blt

冇

3月30 in

3月30in未派華田一定 放心
但你blt都出得幾快

應該唔洗, Interview果日唔見人應該就會當做自動棄權

我係(左邊)男男女房，3月10 ACO interview, 都係冇柯華田

FF埋如果有翻兜可能仲有我份,然後正式收皮

Molamola

最好講聲啦，做人要有交帶。

無do都算,blt result都唔比我, 3月15in既,睇到有3月30in既都收到鳥

你仲叫春? 唔係收左offer喇?

你都收左
可以唔洗再上黎

今朝fax文具舖 但冇單 晏晝忍唔住去快圖美fax多次 有張單好似穩陣d btw係咪要星期一打比鄭生確認? 係打offer letter右上角果個定鄭生直線

同你差唔多情況

姦房啲時事題真係好冷門

我嗰題係問，
「而家社會上面有咁多電話騙案，你會點樣做去降低哩啲事情嘅發生呢?」

ACO basic law 係咪15條3揀一MC？
可以錯幾多條？
淨係溫懶人包夠唔夠？
4月21 in
唔該巴絲

你有offer啦 問啲咁大路既野 考官like你

嘩，你條時事題同我exactly
一樣。好彩出得大路，我果時鳩吹都過關。

上黎一齊集氣呀嘛

未in既巴絲有咩問題，我都會盡幫。歡迎提出。

我果陣就咁俾合約佢就得了
佢問我係咪仲做緊，我係份表填返present再簽個名就ok
如果你擔心可以帶定最近既糧單去埋

好似4揀1。
愈高分愈好，冇合格分數。
Interview 係冇懶人包。

尋日個post好快，今日又好冷清

Email學歷過去後有冇人收到interview通知？

封信要親身拎番去?

acceptance form

fax去就得啦(聽人講)

有offer 果日係會多到洗版

係囉, 係到為大家加油

你地幾多號in?

春 月尾希望有

樓上唔洗咁緊急
Fax 左 而對方又收到 就ok
之後影印一份留低
And then 郵寄正本 比佢就ok

電話可以打比ggo 果邊嘅 你預打多幾次

佢擔心過你 .... 你唔覆佢 佢會打返你

正式佢收到fax 就會做野 ... 叫你寄正式 係for 日後reference 好似係

刨下本基本法啦
得果幾十頁

唔止，最尾有條基本法第1xx條係咩，鬼記得咩

要寄埋正本？咁我今日都寄埋安全d先

多謝巴打提醒 #

我 60分

160條3個附件 47頁
有時間就刨一兩次啦

我3月2號in, 未收到信，係咪應該冇offer 了？ 最遲可以等到幾時？
另外in aco 之前， 3月1 號收到email 話我ca過左skill test, 黎緊會有interview 通知， but now 仲未有ca interview 通知

想問問有冇巴絲都係咁？

3月1號in aco
無信
唉.....

有冇人係收唔到blt信

得blt信係咪冇望

有無現職既ca收到aco既offer呢？

28/2 interview 到呢加都無offer 係咪可以當衰左啦

越遲in會冇位？
又話平均分配？
咁咪唔公平

有冇人成30歲先考aco
會唔會年齡歧視
另外呢二日收到offer既巴絲有冇人係冇degrre

入左啲香土group 入面勁多中年人士
結哂婚生埋仔
30都算後生架喇

3月blt result係唔係應該全部寄出晒

基本法app 溫邊個好
香港cre基本法
1日1問基本法
香港基本法basic law

一日一問基本法
我答岩左43日，要換禮物

想下黎緊果個星期派既話會派邊水
仲會唔會派3月中之前interview果啲

另問email interview 同到in 果日相差幾耐？睇下時間要幾時開始準備

我問強積金對沖
經濟野真係弱項

現職，冇收到

等大榜

等到大榜先來收到reject offer

呢個真係比較學術性，不過都係熱門題目。

三月中之前interview 既已派offer

有冇人有現時派offer 既時間表

3月中

去到3-16上水

Molamola 等六月大榜

希望有waiting

諗住差唔多時候派之前溫定

依個我識啊 😂 想吹依條

我想問如果我做左公務員既話 我屋企人例如我呀媽我呀哥個啲有無得免費睇醫生？

強積金咁大獲 fg完全唔會識呢啲

Fg既我表示識

我都ff緊我華田寄失左因為我blt都未有 我3月15 in,有無可能華田同blt一齊寄失呢

應該係你地址錯?

所以我問左好耐係唔係3月blt應該到晒信箱無人解答我

有啲人好似會有人打比你 問你收唔收到

如果我無do,但係未收到blt,應該幾耐打去問

其實有Blt result就無do係堅？

無blt+do又係咩玩法

其實應該無巴打答到你， 究竟係未寄哂， 定係寄失左。你要問返ggo 先知

ST PASS GG 揮手區

姐係Pass定GG

我想問...我12月st完，到宜家都未有得in...係咪已經冇希望啦

明年請早

又發夢有DO 跟住醒左

我都醒左。

我想問in到幾月既skill test?

下屆可能有返篩選，唔洗st,interview咁耐

點篩法

你重春？

六月放大榜會唔會好少offer
依家已經派咁多出去

你仲春?

呢個要問有俾錢上文總班既人

明年請遲呀.我頭一日報 2月21先有test

請問你係雙併嗎?

好同情佢既遭遇

已經打去問，要寄正本，遲少少唔緊要，盡早寄

上個星期五 16:55 分已經打左俾ggo，有個男人聽電話。

唔知上面邊位巴打俾山埃我，話淨係fax就得。
好彩我尋日都寄埋正本。

有 利伸 in CA

其實 大家可以放心 退休潮比大家想像嚴重好多
我做左四年 我doubling sideway 既時間差不多有年半
而家仲sideway 緊
大家可以放心 佢仲會請好多人

除左退休潮之外 仲有好多部門 將N 仔轉perm 位
都未轉哂

btw, 我想問interview 派到幾號skill test
女友2月8號 st

好驚到咗六月都係冇offer
唔請我

我都好驚

我skills test完都等到三月先interview
email會提前一個月通知
即係你女友應該要等到四月尾

希望下一水快啲派
愈等愈冇心機

雖然佢仲會請好多人, 但都有好多人申請, 都要佢揀中我先得架
唔想六月收reject啊

呢個世界唔係得ACO一份工

幾時派下水呀

已有ACO或者CA Offer既巴絲
可以add TG:hkglomore入group
現職巴絲都歡迎入黎share下

好 唔該哂

你邊水 定等翻兜

下水應該

想請問ca張acceptance form fax左過去之後，係咪唔駛再寄比ggo？

4月6 號 等緊下水

要再寄

洗唔洗咁心急 4月6日in就想下水有

係囉 我都等左個半月

我見上水好似3月1x 都有既

3月16
下水我預係3月17至3月30

你又有道理

希望今個禮拜有

同一間房 同一日 都係冇柯華田

但上一水2月尾去到3月16..
下水有冇機會去到4月頭呢

利申: 4月3 IN 好想有DO

我問蔡生佢話唔洗喎

上水同上上水隔左幾內
如果下水都隔咁內就有機 如果呢1-2星期出下水 我估無

邊洗再寄

香土igyou 話要寄！
我今次all in igyou

係咪FAX去第一頁個FAX NO?

有無人分享吓FAX完到收RD email / 信
隔咗幾耐?

我追返舊post好似1月同2月都係月中收到柯華田?
唔知有冇睇漏 佢地一個月淨係出一次do?

好想收OFFER啊
自問INTERVIEW唔算差 淨係時事題比佢CHUR左兩次
OFFER神快d比OFFER我

時事chur左三次，但次次提你都係幫你延伸同諗多個point。

處境chur 左兩次，之後問返主席有無野追問，主席話無

咁係未代表衰左喇

絲打in咩房同幾時in?

女男男 光頭佬
4月6

嗚 我都係光頭佬房
我情況同你差唔多
處境題佢淨係追問左我一次
其他so far我覺得都OK
依間房係咪唔再手鬆了

4月6in咁快上嚟叫春

3月28等緊下水

冇話快唔快既
等待過程真係好漫步好辛苦

點解aco要寄反而ca唔洗寄?

我打電話問蔡生話唔需要喎

同問

肯幫你 應該都like你

我都係光頭佬房
問時事個女人不停幫我諗point
處境chur比光頭佬chur左兩三次

最後Offer已收

請問有無雙料嘅巴絲收到ca interview?
1/3收到電郵話pass左skill test會再出信interview ，
但到今日都未有，所以想問下。

11月中左右skill test
28/2 aco interview
1/3 ca skill test email
3月上旬 收到blt成績

有ACO offer嗎?
我3月14收st pass email 至今都未有in 時間
4月8都已收blt result
btw ACO 華田下水先到我

收唔到

我都好想知 好多人都話aco & ca請人係2個獨立department
但係點解ca雙拼果d in既時間返過單拼果d咁多

求下水求offer求下水求offer求下水求offer

請問華田係咪一定啡色？
因為某d原因開唔到信箱住，但好似唔見有啡色信

公文袋色

搵開鎖佬

多謝你明白

咁會唔會容易比offer

同你情況一樣 希望有

2月24in果d先想死
4月7先收到華田

我唔想好似佢地咁慘等咁內 快d派下水offer比我

明嫁 巴打

祝大家都有OFFER
絲打係fg定做左幾年野?

我都係咁

16 畢業 工都做緊第二份，仲算唔算fg

好唔知點

下水快快手派DO啦...

宜家好似都係一個月一水？
下水應該都要5月頭喎

3月重要無紅日
4月/5月咁多紅日

如果下一水無
咁應該要等6月放大榜

好想今個月內收到華田

我係...

3月30日
岩岩收到blt信

之前都見到有巴打3月30in 星期六已收blt信

咁快

blt信渣 又唔係柯華田

今屆係優先處理哂單併既面試先。
所以就算你好早報但係雙拼，都會排好後。

起碼叫有樣野拎係手

唔是話有blt無do咩？（上面話）

Blt同do兩樣野係獨立
我blt 面試後兩個星期就收到

即係收到blt result 後再兩星期收到do?

Sor上面上得1999，blt我本身係想講blt result

姦房 仲要問的士牌
問過格離房果個時事問居屋 我反而有溫呢個

的士牌我最熟反而無問

你揸的士?

點解要將「BL成績派發」同「DO」啦埋一黎講，都冇咩關係。

嬲房 都係的士牌

答得好地地問我其實知唔知detail

答唔出發幾多 進度去到邊

Pro con 自覺不過不失

利申 24/2 仲係無Offer

我有睇

我都係嬲房 in早你一星期
我直接答佢唔係好清楚
利申：no offer

如果佢問我某某政策detail 我都會口窒窒...鳩up24

都係嬲房問的士，識答都係no offer

各位巴絲，如果三月頭考skills test，等10個星期（大約五月中到）都咩野都收唔到，是咪代表gg?

我同鄭生確認果陣
我: 咁我今日寄埋正本比你?
鄭生: 好呀

我都係呢間
不過22/2
又係問的士
屌拿星
冇offer

嬲房係咪真killer
佢地的笑容殺死咗我

你地咁難 我問電話騙案

兩女一男先係killer

幫大家打下氣

嬲房派最多offer

男女女就係killer

姦房點都係suffer

文總班幫你cover

DO代表係winner

最後大家都有offer

嬲房唔係指男女男 basic law隔離個間咩 ?
定係光頭佬

仆佢個街男女女

blt 87分,九大職能識晒無疾機,英文識讀九成,英文答題秒答都無do, 可能我處境時事真係答得好撚差

男女女倖存者 見佢地係咁mark我野 個男既真係好好笑客

基本法隔離

姦房 blt 100分 9大職能同英文題完全100%smooth
冇offer
我真係想知我處境同時事係咪真係答得好撚差

咁你真係慘D

有無人知motivation and capacity for development即係邊一part計左分 睇分表佔30分但係唔係好覺考左

男女女含家產
憎死你地

我個時係board B ~ 女男男
人勁好既姨姨 陳志雲 光頭佬

右邊條女好仆街

主觀感覺。唔需要問特別問題。

係 啫住黎問
我將條處境題問返我啲朋友
佢地都係咁答
條女就啫住哂
憎死你

我唔係要呢啲

屌

妖，成個港女咁「我唔係要呢D，你答唔到我想要既野，你都唔了解我既，哼！」

係唔係態度問題

無答案無高潮

我而家呢個心情去就應該態度有問題

巴打邊間房啊

如果入光頭房佬應該do左好耐

2月27號in嬲房冇offer ×3
時事一樣問的士
好老實答“好抱歉, 我對呢個計劃認識唔深, 會唔會係咁咁咁…”

原來會咁講野

可能未派到姐!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
話時話你覺唔覺姦房中間果個好似陳瑋!!!!
其實姦房3個都好nice 但我答得太衰
同埋走果陣我同光頭佬同一架lift

已經過左,我3月15 除非有奇蹟返兜

咁都仲有waiting ar😂

23/2 嬲房 問的士 無offer x4

的士好似必死咁

姐係要嬲房問簡單時事題先會派offer

有呢個可能，攞到DO既時事題都係吹水題。

嬲......屍橫遍野

好似嬲房最多offer

好矛盾

其實有無嬲房 的士 生還者

究竟嬲房係唔係光頭佬個間 越睇越迷茫

嬲房唔係光頭佬個間
嬲房係男女男咁坐，基本法房隔離個間

右邊女人問野
我見到左邊男人擰頭

男女女攞美食車

佢係咁chur我
但無講呢句

多謝巴打！點解無人講光頭佬既offer 情況

唔關事

你地係咪都係aco

咩係blt其實

有事真係未必係個answer完唔完整，量多唔多，而係中唔中，個立場方向一錯就可能會gg，同讀書果陣言之有理就得係兩回事

basic law test

嬲房到底有冇派過offer

唔係光頭佬果間啊大家

係blt隔離果間啊

而家呢個post好似全部都係aco
無人ca

姦房先正
依轉都多人姦房有do

我宣布下水嬲房喪派華田

咁多時事問的士既人上水既
我嬲房個題吹水題黎

根本房入面班人會轉
我個陣夠係基本法隔離個間
入到去左起女女男
最好講中間主席姓咩/特徵啦

光頭佬點會冇人講
有爬過文都知啦絲打

靚女eo應該冇轉過
真係好少見咁正嘅eo

我有預感就快可以同你一齊入職做同事

係就好
你既預感一定好準啦！

下水大約幾時有

我2月10都係問的士
男女女
未有offer

其實主席位隔離兩個人係咪CO?

是

明白了，謝謝

男女女根本唔會比offer，
3條廢老

正仆街

特登唔派offer需唔需要同佢地老細解釋 或者每間房會唔會統計派左幾多offer 如果要既話,佢地老細見到光頭佬房咁多offer,其他房咁少offer又點解釋

只能說有offer既都冇上討論區，未必代表男女女房唔派offer既。

如果係咁光頭佬房應該仲恐怖,眼見討論區已經咁多offer,未計無上既人

你唔係有offer咩

點解你仲要叫春

我估佢叫rd春

ca here
諗住做住ca等aco offer/waiting

一齊集氣

ACO CA?

何小姐 你就好啦 我都好想快d有offer 快d有得rd

希望可以翻兜 3 月 6 CA

上上水同上水好似隔左3星期

呢個表堅定流

堅

咁要do 大概係要over幾分?

仲有個waiting list 表。
高過哂waiting list 個分數咪姐係DO。

原來咁多人都的士題,比佢問到口啞啞,好似答極佢都唔滿意,係咁 仲有呢仲有呢,真係榨到盡陣亡左

春
下一水幾時派啊

呢個?

點解3月16三個星期就收到offer
21號in就要等到2046

我地唔好彩姐
個有offer始終都係會有

Do要150分以上

150分 點拎

aco & ca 好似一齊出 但ca有email先

我見上水有人收ca華田 又有人收aco華田

呢幾個星期好多野做
仲諗住有offer可以即刻唔使理
睇黎都係要等多一個月

唔好意思想問下要證明自己修畢中四課程
係要比中四校內成績表，Dse成績表定最高個學歷？
唔好意思呢個問題可能有啲百癡，但求解答

岩岩收到st pass既email
未收到interview係咪正常
6/2 st雙拼

正常應該係收左aco interview先收st pass?

我只係比公開試成續表+更高學歷

唔該晒巴打，祝你考到aco/ca

收到ca了 aco應該皮已收
你加油啦

係咪六月三十日會放大榜

我估會延期 而家重大把人st緊 6月點出到大榜?

睇返第一頁
本身話ST會去到三月底
宜家四月都仲有人考緊
睇怕6月大榜都有機會遲

又要折磨耐d

希望等完係waiting

你點知150 分？

公會講

150分好難拎呀

其實唔難。
首先blt一定要100分。
跟住如果考官like你，
有好多sub part 佢都可以幫你拉分。
因為主觀既成分居多。

結論咪又係果句
Your face your fate

岩呀，靚仔靚女永遠有著數。

咁我呢啲多暗瘡印嘅，多數冇行

用bb霜遮一遮

咪傻，我果排緊張到爆瘡，姦房靚女eo都揀我。我唔識化妝的。

政府唔請靚仔靚女
好似係

我都未見過政府入面有靚仔靚女做野

唔可以太過靚。
但係又要睇得順眼。

你一定係講緊我

2/15 ST
收到pass ST EMAIL

一定係講緊我地2個

毒撚無行啦
練下肌肉有無幫助

痴線in aco都要肌肉

傻嫁咩，aco做文書咋喎！

遲啲要面試！跪求ACO面試懶人包！唔該大家！
sweet_sweet1121@hotmail.com

講面試果陣 d eo姐姐可能睇我順眼d

希望佢覺得我係聽教聽話樣

入房唔講早晨 叫一聲 汪

為左做aco可以去到幾盡

我可以無仔送我終呀!!!!

暗瘡比人感覺唔衛生wor

我之前已經話過可以短10年零1日命
而家又可以無仔送終
其實我可能聽日就會死

唔係朝早所以我只係點頭講你好

你贏

我覺得你收reject保命算啦

唔洗 我甘心

岩岩睇信箱收到封信 係政府寄黎
我 再望低一行 Registration and Electoral Office
我頂你!!!!!!!!!!!!

再開黎睇 係講佢地唔見電腦果單野
我而家見到政府信都好驚驚

多謝巴打提醒 今晚唔會抱太大期望開信箱

唔好見到政府寄信黎就

唔係咁在意
會搞到個人精神緊張
有排都未到下一水啦

Btw佢叫我25號前寄返證書比佢 但我上年見工果陣唔見左會考證書。淨係FD HD 夠唔夠？
仲有個讀緊既DL Degree 應該寄咩證明比佢地？
會考如果一定要既我今日apply 好似一定要整特快先得 又907$

早幾頁話諗住收皮先唔整

巴打問你條問題
你而家有CA offer 但未有ACO
如果touch wood最後真係要做CA 你會唔會內部升ACO?
聽聞內部升ACO重難過而家apply

CE AL cert點都整返張好似有保障d
btw 我無比到學校畢業証書 只係比左CE AL cert
我d畢業証書全部唔見晒

唔係證書 係 CERT 唔見左

成績表先岩

會考證書都無拎過
907$果個睇到我既成績嗎？

每張成績證明書列出考生於一個年度其中一項考試／測試的成績，內容與考試／測試證書所載相同*，考生缺席／不予評級／未達標／未獲級別的科目將不會列出。
（* 註：由2005年考試起，考生的出生日期及性別不會列於證書上，而2005年12月或以後印發的成績證明書，亦作相同安排。）

我睇過佢既英文版本 姐係唔係u都有成績

我無記錯 好似細卷拎u會出result 如果整科拎u好似唔會show

整科英文 2份無考
我數學都好似U 點算

今日又有人收到ST PASS
你之前有無ACO IN 個D ?

怕咩 我AL果張cert 剩係得中同英既成績係到 重要2科都係F
都唔知張AL cert有咩用

我張證書唔見左 得放榜果張紙 希望ok la

你有寫咩就要帶咩證書過去嫁啦

預要補交

我唔係太知內部升同出面升有咩分別
有無得雙併？
我本身打算下屆公開考多次ACO/其他officer

我無交離職日期証明 佢叫我係張form到寫無証明文件+簽名就可以

我都唔知 但係本身係CA可以再apply 公開考ACO?
我真係唔清楚

我以為你講學校個D...

YES

就快in aco, 好驚一問時事題啞左